攬炒巴既團隊搵咗英國外交事務委員會既議員拍片得1000views 要人呀

完全無人講
完全無人show support
５日得果1000 views！
咁人地點去返個委員會到推動一啲pro-Hong Kong既法案，例如英國版既人權民主法案呀？
要noise！要noise！
要推到youtube recommand俾多啲人睇
要推到多啲英國議員支持我地！

推呀屌，share呀屌

posh

推